Tolove要完

屌呀

後宮end？

睇個樣可能係春菜end
唔好呀

天降系第一次失敗？

咁快完，咁肯定唔係後宮end

奮戰到最後一刻

鐘意以前果種少少甜既tolove

而家嗰啲我當得1頁既H漫黎睇

春菜

作者下套畫h漫得唔得

乜唔係話淨係改名咩

古手川

雖然應該都會係後宮end
但私心希望係古手川end

古手川咁低人氣咩

好鍾意客古手川 係咪被作者忘記左

same 鍾意以前都過darkness

不想活了

封面連企都冇掟企

點解會完
我要夢夢end

未完 係改名 加其他故仔

屌奶星 轉左新版之後少左好多古手川

唔撚係掛

唔好嚇我 我要小暗end

唯

我要菈菈end

我要光棍end

Darkness一開始都成日出現嘅
中後期變咗路人

我要H漫

不如每個end都畫一期
長賺長有

夠膽單線就等收刀片都得

有圖出咗話係open end，之後有兩集外傳
不過之前話轉名再連載唔知係咪真

畫晒咁多條線 之後後宮線長畫多季

都幾好

畫集最尾果幾頁

應該有下集阿？ 咁快完好突兀

我要菈菈

之前矢吹好似講過要完既係darkness篇

之後會變tolove 唔知乜柒 再連載

古手川 可惜連封面都無份

支持正印菈菈

倫呢 屌你

支持正室菈菈

係咪終於要扑野

一早要完左佢啦 以前黑貓雖然好多人批評 但係始終覺得d人物係有血有肉
而家畫工係屈 但係d人物無靈魂 矢吹自已做返哂啦

Black cat抄劍心同幽白之嘛

被遺忘的古手川